噴漆使用教學

近排見多咗人做手工，所以想分享下一啲手工嘅小技巧，特別係噴漆

有冇試過風太大噴唔到啲遠嘢?

覺唔覺得有時啲油唔夠集中，要噴幾浸先可以完全遮蓋透明物件?

其實好容易解決換噴嘴

無錯就係呢種長管形噴嘴(唔一定要DW40，但應該佢係最容易買到）

呢隻管比較幼，太長可能會影響效果同埋容易堵塞，所以將佢剪成2-3cm就最好啦，同埋記住要搖勻噴漆，入面嘅溶劑同顏料充分咁混合先會達到最佳效果不過唔使噴一次又搖一次一開始搖過就可以一直用

萬一條管塞咗唔使驚你仲有之前個噴嘴
萬一噴嘴都冇埋 冇有怕，直接將條管抽出嚟都得

用噴漆記得帶手套，必要時就好揼咗佢啦

Sor for 1999

唔小心開錯台添

动态网自由门 天安門 天安门 法輪功 李洪志 Free Tibet 六四天安門事件 The Tiananmen Square protests of 1989 天安門大屠殺 The Tiananmen Square Massacre 反右派鬥爭 The Anti-Rightist Struggle 大躍進政策 The Great Leap Forward 文化大革命 The Great Proletarian Cultural Revolution 人權 Human Rights 民運 Democratization 自由 Freedom 獨立 Independence 多黨制 Multi-party system 台灣 臺灣 Taiwan Formosa 中華民國 Republic of China 西藏 土伯特 唐古特 Tibet 達賴喇嘛 Dalai Lama 法輪功 Falun Dafa 新疆維吾爾自治區 The Xinjiang Uyghur Autonomous Region 諾貝爾和平獎 Nobel Peace Prize 劉暁波 Liu Xiaobo 民主 言論 思想 反共 反革命 抗議 運動 騷亂 暴亂 騷擾 擾亂 抗暴 平反 維權 示威游行 李洪志 法輪大法 大法弟子 強制斷種 強制堕胎 民族淨化 人體實驗 肅清 胡耀邦 趙紫陽 魏京生 王丹 還政於民 和平演變 激流中國 北京之春 大紀元時報 九評論共産黨 獨裁 專制 壓制 統一 監視 鎮壓 迫害 侵略 掠奪 破壞 拷問 屠殺 活摘器官 誘拐 買賣人口 遊進 走私 毒品 賣淫 春畫 賭博 六合彩 天安門 天安门 法輪功 李洪志 Winnie the Pooh 劉曉波

推

仲有記得唔好裝噴嘴嘅時候，個噴孔唔好面向自己呀
噴孔向住出面，放上去，一野撳落去就得

請善用工具，唔好違法

其實最遠有效射程距離係幾多到？

視乎風速啦，不過正常來講三個腳掌外都仲有效

[推上熱門] 點解8月2號晚 公 務 員 集 會 無 人 講 !!

8月5 既罷工 有無討論要做啲咩野

Push

想問 香港最遠射程既噴頭係 乜野噴劑？ 除左洗冷氣coil果隻 噴壺以外。

射程決定於風向，最容易得到同埋效果最好應該就係WD40再cut短，

有三呎都唔差喎。

我其實想 遠距離噴 黑椒汁落塊雞扒,3米內有效扇形範圍,唔知有無呢？外國短片有,但香港唔見有長距離 調味噴劑。

唔知邊度有呢

鴨記有無得賣?

梗係冇啦，其實賣塗鴉噴漆嗰啲應該有，但應該都幾貴進口野

開錯台啫俾負皮

推啦屌 點解無人推

推上去俾前線手工巴打睇

條link係Diy調味噴劑只需要換強力噴頭就ok.以後可以去任何餐廳都加入個人口味。😗